生活好苦悶 可以有咩做

讀緊大學 year3 剩係番三日學
讀bba冇乜assignment 日日都好得閒
唔tick attendance唔上堂又得
自己又唔打機 冇女朋友
呢排搵緊summer intern
搵part time既話搵得黎都3月 正常6月就intern
大家平時有咩做

間唔中會補下習